天津疾控中心論文：外太空隕石墜落令新冠病毒在武漢爆發。

人民日報： 美國NASA疑控制隕石帶毒到武漢

邵逸夫獎天文學獎？

屈唔到地球上嘅國家就屈外太空

宜家係追究你爆發都唔預先通知全球繼續隱瞞疫情啊豬西支那狗，害L到全球一齊陪葬

中國肺炎（生化武器）